【突發】警方拘捕上水襲警案楊老師 涉以眾籌為由進行「洗黑錢」

警方拘捕一名30歲男子，涉嫌洗黑錢，正將他扣留調查。毒品調查科財富調查組總督察鄧凱彤表示，被捕男子在九月上旬在網上社交平台指，自己因一宗襲警案被定罪而失去工作，需要籌集50萬，以應付家人生活及醫療支出，向公眾提供銀行戶口。

警方記者會指男子戶口在9月8日至10月24日，由多個戶口收取587萬，與眾籌金額大不相符，懷疑有人利用市民同情心，訛稱經濟出現困境而騙取金錢，掩飾非法資金來源，以戶口清洗黑錢。警方行動中檢獲電話、銀行卡及銀行文件，凍結戶口大概507萬資金，正追查資金來源及去向。

被問到是否涉及小學男教師襲警案，鄧凱彤指，案件進入司法程序，未有透露被捕人士姓氏。楊老師被控去年11月11日，網民發起「大三罷」期間，在上水迴旋處襲擊一名警長，被判襲警罪成，判監九星期。

原文網址：

安家費生活費都搞賤種狗

眾籌都要拉
麵咪媽快d走

Cls

斷埋你後路
等你唔敢搞

麵麵已經走左

香港人有同情心捐多啲都唔得？

我話籌50萬, 人地俾500萬我唔得?

嘩頂你5百幾萬

痴9線 我中意俾佢吹丫
我中意再親手俾佢 你拉我丫笨

賤種狗

黑警真係賤種狗

洗乞錢都當洗黑錢

隻的士狗收52萬又唔攪
死仆街真係隨意執法
全家橫屍街頭

5百幾萬
黃屍錢真係易呃

用撚埋呢招先凍結 ，唔理最尾點先凍一年半載，無錢打官司，再隨時揹多條罪，老師會唔會諗唔開

importance of crypto

無所不用其極

痴撚線

查左TVB咁多年籌款啲錢未

一定係凍結
所以得閒可以親手俾佢

只會再大單d

唔會

大家最擔心佢攞唔到錢！
宜家比黑狗搞,
最唔想既情況出現

我樂意捐俾老師
咁都犯法？

高調拉低調放

唉。。。呢啲真係打你落十八層地獄

好似打劫咁,曱甴一定吹大條數,然後等你地有拗撬,預見到五毛會出動

眾籌拉乜鳩
黑警

乜撚都洗黑錢 ON9

記住以後見到任何眾籌
唔寫金額或超過目標金額
即刻報警 攬炒晒所有眾籌
理佢捐肝捐腎死全家都好
要佢地記住黑警攬炒

我都係鐘意捐錢比手捉足
吹咩

我都唔怕佢地呃我地....最緊要係有機會幫到手足

唔撚抵得?
D人比錢佢使就係洗黑錢? 點撚樣黑法?
係唔係驚比人知, 打狗公價係5球?

賤撚到 屌佢老母

黑警死全家

仲要係車cam爛哂都入到罪

兒登仔： 呃錢死撚開啦

快D 拉鳩老母面

社會寄生蟲警曱

Bitcoin / Ethereum / Crypto 集中討論區 (5)

吳蝩儀呀嘛

網上補習啦唔會又比人拉掛

預撚咗有你D乞兒
黃絲多多錢,又如何？
5百萬好多咩？

唔鍾意

想要？比狗打下告下，一世做唔番個行囉。
重點係班狗搞9人戶口，撚樣

你真係心水清
上面已經有幾件喺度講話「500幾萬咁多」啦

屌你老母黑警

cls 捐錢關佢撚事

波台狗

Diu
好賤格

死黑警

班波台怨婦本身就係鍾意搞事
以為冷嘲熱諷好風趣
做男人做到成個八婆咁

祝你買咩輸咩

已經到咗政治迫害地步

dklm捐錢又屈黑錢

另外葡萄撚死開啲啦

屌你老母死黑警

香港警察貪污 洗黑錢就有份

如果有單有據，大家你情我願
咁冇可能告得入

港共依家係,你有一蚊落袋,無單無證明就可以砌你

DKLM當年ON9七警案班狗夠圍爐眾籌啦，又唔見拉返自己，真係賤種狗黎

係咪被個狗罐判咗入小欖玩佢果位人兄？
好慘鑊鑊新鮮鑊鑊甘

眾籌生活費多到夠錢移民
我都想眾籌移民

想嚇鬼

痴鳩線

呃公屋, 呃綜援, 通街行乞,
咁多年都唔拉

而家市民送錢比佢洗
就話佢利用同情心, 呃錢

如果有法律嗰陣就係

其實係咪對家特登過幾百粒再做佢洗黑錢？

星火嗰單係咪仲打緊

有部分係休班甴嚟

仆你個街丫

黑警私家銀行都有成百幾億
過幾百萬過去再凍結 真係唔難

以後見到有親中人士籌款，查車牌，集會全撚部打國安熱線
咁中意拉？煩撚到佢地pk

食屎爛賭的士佬都52萬，藍屍錢易賺啲

多謝大律師公會繼續幫政府手

cls

其實咁籌法使唔使交稅

唔係淨係掉咗記憶卡？

DLLM 籌50萬 捐多咗都唔得
唔拉埋林子博？

on9

黑警仆街爆春袋爛賓洲生瘡生到老婆仔女都爛肉啦屌你老母

邊撚到多啊

唔係會有上限咩 點解會籌到507萬

真係好撚仆街

目標籌50萬，
但係最終籌左587萬，
所以凍結返500萬，
唔合理咩?

證明坐完出返黎都係拿拿聲買機票走人
留係香港只會俾狗搞

搞都搞你一年半載

拉返你轉頭話你玩電話阻差辦公

狗察

推

以後街邊賣旗係唔係都拉得？

咁保良局, 東華三院都係呃錢
班高層年薪咁撚柒高
但年年話無錢要市民捐

仲唔係利用市民同情心???

眾籌關你班mon po甴撚事

隨時没收個人財產，自由港喎？

東華
保良
分別

凍結你一年半載
冇生活費 冇錢打官司都死啦

咩9都洗黑錢

已經卜咗佢

收多咗錢就係洗黑錢？政府求其過錢俾任何一個人，都可以屈人洗黑錢。個個都可以屈

波台國家安全處名單大公開v3.0

5,000,000咁少
係得你呢啲乞兒先會以為好多

Pin 呢個啦

建制為七警籌逾2500萬網上眾籌僅13萬

有冇人查先得架

當良知也容不下，同情心當然是違法

係都唔奇
班賤種為咗告市民咩都做得出

自願性捐助洗咩黑錢呀

同意

告返班賤狗

原來咁撚有錢

佢地就真係洗黑錢喇

建議話老師收五百幾萬好撚多個d
大家一律block撚咗去

一係就傻尻一係五毛

班狗咁撚高調講個金額出嚟明顯就係想引起你班人屌佢食人血饅頭
班友又照踩落去

原來係玩具𨶙
返去玩藍波啦

仁濟籌款駛唔駛拉

唔理 總之報狗

又黎

一早inbox佢叫佢搞離岸

冇所謂架 叫晒所有捐款人出庭作證囉

又凍結

鳩拉，班狗注定以後係香港抬唔起頭面對市民

500幾萬WOR 拎完求其做份HEA工供樓都得啦
籌50幾萬娛500幾萬 我都想要呀

睇返post 佢唔係眾籌網 係直接叫人入落戶口
你一下子咁多錢入落戶口 狗唔查 銀行都會通報
衰蠢

屌。。

你依D傻仔咪繼續課囉 笑撚死 人地就500幾萬FATFAT做乜都得
你就俾錢人洗 笑死

對

成班五毛開始係呢個po到攻擊老師
大家睇路啦

稱襲警罪成失去工作, 男子網上眾籌收近600萬元, 名下共有2個物業單位

分啲俾麵麵醫癌症啦

cls ! 3 萬一定要被制栽

俾人釘牌同俾黑警打坐監黎呃錢

波台狗智力令人擔憂

7警？
撞斷腳的士狗？
叔一燒？

呢d拉左未

慘
原來重有傻閪以為有五百幾萬係香港做乜都得

睇嚟佢心智停留咗係30年前重有所謂百萬富翁嘅年代

點呃錢 個post直接叫人入戶口

佢點控制D人入幾多錢 鍾意捐唔得咩

好多五毛入黎

波台狗祝你買乜輸乜

輸到全家含家剷

雙重標準

搞左你先。凍結埋佢

問題係係一下子咁多現金流入戶口 係一定會查你

據了解，被捕男子及家人名下共有2個物業單位，包括1個非自住單位，總值約1300萬元，未知是否與案有關。
可以買第三層樓了

咁樣入罪機會大唔大？洗黑錢易唔易告得入？

你理撚得我有錢，就係唔俾你條撚屌

有條黑狗氣急敗壞
諗住洗地

我覺得入面有D錢可能係狗自己放入去都未定

直接入戶口真係唔係咁好

唔會入到既 但個5球就冇哂囉

cls 籌旗都犯法

痛撚線，部咖啡機無咬過一個人，呢d根本咬唔入就去咬

我話班一毛話佢呃錢

推呢個

你咁fat出嚟抗爭下啦 傻閪

仆街狗搞人生活 必落地獄

告唔入點解都會冇左筆錢？

開頭話俾佢老母醫病嫁喎.

家人有錢等於自己有錢？
又玩未審先人格諫謀殺？

有話供完咩？

捉哂眾籌網啲人咪

都話啦 想要?去打狗比人拉囉

咁你幾時比人爆眼

佢仲要用中銀
你話死唔死
其實咩資都會照報jfiu
呢到啲時事台細蚊仔唔會識

自己一個 家人一個 有咩問題 仲要無講要唔要供樓

咁你咪去打狗囉 你跛埋我捐錢千萬比你又點話

想要？
波台狗幾時進攻狗總呀？

兩層樓不過面臨財務困境
籌期多左十倍有無捐返啲比其他人

屌你老母 係唔係都洗黑錢

梗係冇問題, 兩公婆三層樓啱啱好

又block一隻

全球最大洗黑錢集團Kickstarter上線啦!
13,214%唔係洗黑錢係咩

人地無咗隻眼 傻閪
我就笑鳩你老母生咗個弱智仔

又一隻5毛

轉頭即刻網上報狗
7警眾籌單野都照報

如果真係因為停職無收入，賣樓套現咪得
上網眾籌搵人幫佢供樓捐嘅就樓都買唔起，反而幫人供樓

利申：無捐

呢啲係眾籌網 一籌夠就停
但佢係直接入落銀行戶口 唔同架

返香討ff啦你

入唔到, 但又充公?

係想知道有乜人捐過錢嚟清算

仆你臭街 死黑警 721又唔見你地捉人拉人

報同做唔做嘢，二樣嘢嚟jfiu 每年收到成8萬幾份可疑報告，報只係上左個電腦，班狗邊有人力查，好多人都係俾銀行close acc就算

再繼續籌錢比佢打條洗黑錢罪 之後又拉多次 懷疑洗黑錢去打洗黑錢官司

點樣唔係呃錢
話籌50萬但原來達標超過十倍
自己唔出聲，你要拎番出黎大把方法啦
捐去612又得 乜乜柒柒
點樣唔係呃錢

波台狗點解唔返高登？

笑死
手渣兩層但財務困境
真係困既你點都要套現架

已經凍結左啦

屌你老母痴撚線

Push

老師擺明已經入咗監視範圍內，一見有得砌佢生豬肉既位就唔會放過

無理打壓到痴撚線

Ngo個堆呢？Dab字畫？
屌你老母死黑警

安家費都攪
痴撚線

用私人户口做收款，好撚危，5球嘢除返每人1000蚊，都成5000次過數紀錄。。。邊間銀行都會報佢上去

痴撚線開口話要50，
點知收到停唔到 收多左十倍
點解啲人都可以覺得冇問題
啲錢有冇咁易搵

搞清楚 層樓係邊個未？ 同欠幾多點

別人攬炒我攬錢

你睇下星火果7千萬凍結到而家就知

根據D時事台細蚊仔logic
銀行以後唔駛查洗黑錢啦
話人地捐未得
2億都冇所謂

盲左隻眼先籌得5百幾萬都搞 cls

咁都話冇問題果班係咪黃上腦
你話佢收夠50萬叫人唔好再捐就話
條撚樣家下擺到明呃錢 多多都受

push

係好難打得甩，香港告呢條罪係唔需要證據，懷疑就可以搞你拉你，要你自己證明返筆錢點嚟。。。

你同個官個你眾籌目標係50萬，但超出10倍遇到個紅官已經gg得

男子及家人名下共有2個物業單位
就算兩層都係佢家人，佢家人都可以拎一層出嚟醫病啦
佢喺眾籌段嘢講要應付家人醫藥費吖嘛

佢有出聲明話達標 但錢繼續收 收完唔出聲

香港人一定要有離岸戶口

同埋黃圈要用crypto.

呢啲case最多俾佢凍結幾耐先會解凍
（唔好用金手指國安法 講正常嘅時間）

老師用中銀就冇事
連登仔用富途俾人屌到開花

輸打贏要有成千萬都要手足科水
痴撚線坐幾個禮拜就要籌5球
其他坐幾碌點啲手足就無人理

邊間銀行搞手足 罷用銀行

嗰個教通識
呢個教小學體育
兩個人嚟

好撚多5毛mon post 狗

隔離班5毛出動啦

而家話你洗黑錢
你拎出嚟用/捐612啫係用咗筆黑錢
用下個腦啦

CLS

楊老師第二日已經話達標唔收錢
我就唔信一日會籌到500幾萬
係咪將啲錢轉黎轉去出事
一係就有人之後轉大數比佢做9佢...

師兄似弱智

pin呢個啦屌
屋企咁撚搭水都要眾籌
冇錢咪賣樓囉
香港人錢真係易呃

佢一路收 收到10月都冇停...

打狗果時你去左邊
blocked

求其搵嘢老屈

咪搞到打完官司為止，贏既咪拎返，輸既充公加坐監

咁依樣佢自己on9啦
用自己銀行戶口收捐款

但佢人格一定有問題
超撚左十倍佢有冇自己出聲講？

坐幾年監果啲都冇開post眾籌

會唔會佢真係按咗層樓

有心收夠當比你貪少少預多兩年無工開
拎夠兩球夠未
多左要捐返出黎大把方法

佢9月8號出post
9月9號已經達標唔收
啲狗就拎2個月既cashflow做9佢掛...

伙記

佢一早出咗po話唔再收
唔等於其他人唔可以繼續主動過俾佢

咁依家係咪坐幾碌既手足開眾籌冇人捐先

又燒一個空白account

似係咁
啲狗罷到明要殺一儆百
等其他人唔敢學楊老師咁搞眾籌

污名化眾籌動機係乜好明顯
不過支那狗賺錢又真係易嘅

個問題咪就係佢多左個啲冇拎返出黎 冇同人講

邊個坐幾年有籌？唔計612呢啲打官司
籌生活費既手指都夠數
仲要籌左幾球？
咁當我無貼住跟車

唔講有無人格問題
但人格有問題=抵比人告洗黑錢

你自己戶口冇啦啦有幾百個
銀行都會查啦 白痴仔

係呀
個啲無名無姓既手足眾籌 你班撚屌又要fc又要證明
結果出名個啲就籌5球都冇問題

眾籌真係唔好直接post戶口
幾個%手續費咪鬼慳...

唔好同班波台狗嘈啦
第一日上連登咩

明顯想打擊眾籌嘅互信，果然好識運用人性陰暗面，從中共學唔少嘢

係咪果個體育老師？
原來咁富貴
係真嘅覺得有啲被騙

早就要啦屌
個撚個借d耳眾籌係度呃黃絲錢

9月初已經話夠唔收

係大家繼續捐 繼續9up啦一毛狗

人格謀殺呢D野支那最叻
只係香港用唔到叫雞呢招

無人話抵告無人話黑警岩
拎上黎評佢做法有問題=抵佢死?
啲女做雞夠人格問題
連登仔又樂於係到屌人做雞？

500萬好少姐 捐俾攬炒巴每次都幾萬

你咁講多50萬都會啦
做人無logic就會好似你呢啲on9仔咁

其實多咗嘅可以捐去612

話明係眾籌 點解係黑錢？

不嬲都會架啦唔係人地點會開眾籌網呀 因為人地有哂證明係眾籌呀嗎

依度班三毛傻閪係咪未撚玩過眾籌
Overfund好似發現新大陸咁

話明眾籌幫生活費，點撚樣洗黑錢呀

又九屈

係呀係呀
口講唔收
你地繼續捐果d我唯有被逼含淚收啦

屌你真係傻閪黎
人地眾籌係用眾籌網 有哂證明架
佢係直接叫人入落中銀戶口 你銀行戶口一下多左成5球野 仲要冇證明係咩用途 點會唔查你呀
係咪未撚用過銀行呀

可能佢會呢 而且都要問捐款人
D錢應該已經凍結咗一排 今日先開記招姐

錯撚晒重點

依家個問題係眾籌比人拉洗黑錢呀

坐完未走到

用銀行戶口可以點

應該都凍結咗一排 死黑警廢狗

你就真係on9喇
上網google下咩叫洗黑錢先啦

有冇人報警

一講到錢
五毛就眉飛色舞

黑色五毛警告

咁關係咪呃錢咩事
多過50萬就唔再收就唔會比人拉洗黑錢？

轉頭網上報
報埋ICAC 申訴專員都得

睇你用咩戶口，方法眾籌，普通私人戶口一定死
，屋企人做銀行

學大J咁慢慢逐D逐D呃咪冇事囉
再整埋自家品牌Tee, D錢長呃長有

最屎儈就係呢班人，懶清高

公司戶口都一樣死
收入同申報果陣咁大分別
一般都直接close ac

連燈仔好多未做過嘢，平時問屋企人拎零用錢，唔知銀行條款

黑警真係好歧視對社會貢獻的人

老師呢個點俾人告，話籌夠50萬就停，但户口持有人無做動作停左個户口收款功能，漲到去500幾萬，如果佢用左筆錢做投資同俾首期，咁就難搞

佢話眾籌50萬 結果多左10倍都冇拎返出黎
咁唔係呃係咩

去咗見耶蘇？

眾籌網達標就會停

政治迫害教師

一早都知唔可以咁樣眾籌, 又被屈黑錢
佢開班教波籌就風險細好多

玩具撚

想斷曬啲眾籌

唔好問d咁on9既問題啦
咁都得既話 大把人用呢個方法洗黑錢啦

更加證明到我地呢邊人多錢多善心多
唔好比班黑警分化

on9仔，人地老師4,5皮一個月，5m最多咪8,9年人工

仲要有郁咗啲錢

係咪可以拉東華？

Popo

五百幾萬你以為好多？
井底之蛙

會唔會拉埋你嫁

窮人視覺差唔多
個腦一見到“錢”就發窮惡周圍咬人

眾籌唔該出外國

唔駛做有8及9年人工，然後做BNO撚
唔踢爆，500萬不停滾，有被動收入

其實呢單佢係on9用自己acc ,冇上限咪易出事

咁係要自己取捨架wor又要唔洗開名，又要多人知多人捐，好矛盾姐

繼續吹

洗黑錢!

推你

咪話你地淨係幫出名既人囉 出名既人可以眾籌超10倍都有人撐
無名義士籌一千幾百都要查人家宅咁

人地選擇性執法，邊有用

你即係無償課5球比我ok?
我唔自用，幫你再捐去老師到

DKLM

家人 世伯算唔算

唔多 10000人五百蚊

供唔到樓唔係困難呀？

黑狗

捐左果d都會被查，有哂銀行資料， 隨時入獄，移唔到民

1萬人黃絲資優庫，popo 又可以ot

黑警冇提入帳次數，依點都係重點

捐錢=犯法

老母麵

拉佢就岩

打狗係無價㗎 唔撚收錢㗎

dllm

Cctvb好似執到寶咁

本身話要籌50萬，但過左50萬仲唔申報下，去到5球擺明呃，係就唔好一開始話只籌50萬啦
麵神籌到幾十萬時都會show下個款項啦
連登仔真係逢警必返，理得佢岩定錯

警方記者會指男子戶口在9月8日至10月24日，由多個戶口收取587萬，與眾籌金額大不相符，懷疑有人利用市民同情心，訛稱經濟出現困境而騙取金錢，掩飾非法資金來源，以戶口清洗黑錢。

講野有冇矛盾
佢啲資金來淡咪就係眾籌所得
咁點樣掩飾資金來源？

波台狗祝你買乜輸乜

食飯夾番錢都犯罪 除非你戶口無錢

時事台班低能黃絲有腦嘅咩？

cls 眾籌屈洗黑錢

過數捐過錢俾佢既全部會被起底兼跌落國安監察網
洗黑錢罪只能立於文明國家
係獨裁政權下只會變成抄家萬能key

我玩具台的

放個心喺後面 好撚核突
btw blocked

唔理 booked

知唔知咩叫洗黑錢

無錯 屌左咁耐波台狗
仲要死入去做波台狗得一個原因
就係成班曱甴圍爐

死仆街

有狗拉已經足以證明佢真係清白

咪癲啦
我地一係熱狗一係藍絲

喂呀 咁樣爆人大鑊

咁出名果d 一早比人查哂家宅嘛你到底想表達咩

連登仔點睇東華年年叫人多多益善少少無拘

fat fat

審完都要放返出黎..掛...

人哋係註冊慈善團體喎
你係咪冇腦到咁

積極建議你去政總自焚
大家每人夾一萬蚊俾你做帛金
到時發到真係含笑九泉

連登仔見筆錢大少少就話人黑錢
最衰係cctvb以前d垃圾劇成日唔解釋d錢點黑法就狂講洗黑錢
好多人見筆錢幾球野進出就會跟住講洗黑錢

on9傻登仔, 得把死人口

兜個大彎，自己屌返自己

一眾籌就洗黑錢 痴撚線

比人呃錢仲要幫人講好說話真係連登仔先講得出
1300萬聯名物業多錢過你地班傻西多多聲啦
有時真係唔好怨自己買唔到樓

到時有晒證據入到罪
佢地又會話黑警砌生豬肉 紅官
總之點都係岩

連登仔：
今次揀屌個老師人血饅頭定係屌黑警紅官好呢

好似中國人咁？ 唔買粟米唔買大豆唔買牛肉？原來大米都無得食
你d 同事都係靠偷飽魚過下引 唔知免費係好食d 呢

真係無恥到唔知講咩好
梁振英果D 就唔洗查. 幾千萬
撞斷人腳既的士廢老收錢又唔查
呢D 就查. 唔好問點解咁撚憎你地啦. 你用下腦諗下啦

我揀免費飽魚 同事d 飽魚一定好食d
再唔係 食外國大米 大豆 粟米可能都好食

知你最中意偷鮑魚，唔駛咁大聲嘅

據了解，被捕男子及家人名下共有2個物業單位，包括1個非自住單位，總值約1300萬元
笑撚死 繼續課啦傻仔

據了解，被捕男子及家人名下共有2個物業單位，包括1個非自住單位，總值約1300萬元
連登仔真係好好笑

係啦 亞洲最優良wo 唔偷下飽魚點對得住 優良兩隻字
呢個年代原來仲有人信亞洲最優良部隊講野

你信班狗：咁d錢咪佢洗黑錢囉關眾籌乜事，班狗都話佢借眾籌名義洗黑錢囉，人血饅頭？？關條撚事

唔信班狗就明顯人格謀殺分化，以個再有人要眾籌幫手就無人肯捐，孤立需要幫手嘅手足

傻閪

好似中國人咁 課金食外國勢力食物？
定好似亞洲最優良部隊去偷人地隻飽魚食下

使撚你俾 笑鳩你班傻仔咋 黃色饅頭圈

藍色廢老圈 我d 吉野家 牛肉飯呢 藍色object 點解唔食牛肉飯 吉野家condom

打篇文連偷都唔洗偷自動過落我戶口最好味

黑警打擊，我支持
支持繼續眾籌

差佬基金好似連向太捐款都收過？

問下你d 同胞咪得
粟米 罷食 大豆 罷買 牛肉 唔要 米都無得食 大中國點算好 而家亞洲最優良部隊都要去偷飽魚食 藍色吉野家又收皮 說好的藍色經歷圈呢

係呀，全中國都無粟米，大豆，牛肉好慘
全中國都唔知過唔過到冬天
諗起中國咁撚慘就想笑

註冊咁又點？ 註左冊就可以有特權？
知唔知東華食左幾多行政費

婦女團體夠有註冊，咁耐以黎有冇出過聲？

行政費關洗黑錢咩事呢?
你弱智?

5千萬 對梁振英黎講好少錢

行政費？ 行政費洗唔洗幾百萬

搞咩行政要幾百萬？ 睇過

所以點解唔會再捐錢比ngo就係因為ngo食天價行政費

你唔係唔知呀？

佢真係弱智
九唔搭八講堆野以為好有智慧

中國好多牛肉粟米大豆嫁 不過係拎灑d 錢同外國勢力買 你d 同胞唔知可以買多幾多次呢 下次會唔會出 n-10

班狗真係垃圾到呢

值頭多撚謝添啦,都唔知邊班弱智提議眾籌㗎,屌你老母同捐錢比政府有咩分別都未計中介抽水嗰part

明明正正經經喺黃圈整份工比佢再每個月出萬幾糧養佢就夠晒,為捐而捐玩贖罪券真係低鳩能

係囉到時無錢好似楊sir咁眾籌都唔知有無人捐

連612都忍唔住抽
不過呢個又柒左啲嘅
襲警都要500萬安家費
咁暴動同國安法咪要5000萬

咪就靠你地亞洲最優良部隊偷少幾隻飽魚 好似吹雞救吉野家咁救啦
呀 定係你地會好似查封星火咁對外國勢力既糧食

個13萬既然唔達標之後去咗邊？
7警食咗？

@麵咪媽

黑你老母錢咩死賤狗

你死全家就啱喇

咁撚無陰公，呢班狗真係仆街黎